可唔可以整呢幾隻sad frog whatsapp sticker

pleaseeeeeeeee

sad你老母

呢隻唔撚係叫sad frog啊屌你

有張訓係地下 露肚腩 有幾個空樽 好撚頹既sadfrog相搵唔返

人地好似叫Pepe the Frog

我有最尾個隻
唔係叫pepe咩

pepe死咗啦

giveeeeee me
佢唔sad咩

pepe都唔識

pepe都有笑既sticker架

笑我有啦